[突發] ofo之忽發其想

1. ofo gps功能其實係根據用家上鎖之後個位置而定
2. 你一scan完開鎖其實可以係個app 到結束行程

自已諗 唔會教大家犯罪

btw新款果架車好靚